 const Questions = [
  {
    "pregunta": "¿Cuantos huesos tiene el cuerpo humano?",
    "respuesta": "206",
    "opciones": [
      "306",
      "216",
      "316",
      "206"
    ],
    "nivel": 1
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuál es el hueso más largo?",
    "respuesta": "Fémur",
    "opciones": [
      "Tibia",
      "Fémur",
      "Radio",
      "Húmero"
    ],
    "nivel": 1
  },
  {
    "pregunta": "¿Ovarios en las mujeres y en los hombres?",
    "respuesta": "Testículos",
    "opciones": [
      "Gónadas",
      "Espermatozoides",
      "Próstata",
      "Testículos"
    ],
    "nivel": 1
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuántos sentidos hay en el cuerpo?",
    "respuesta": "5",
    "opciones": [
      "4",
      "6",
      "3",
      "5"
    ],
    "nivel": 1
  },
  {
    "pregunta": "¿No es indispensable para vivir?",
    "respuesta": "Reproduccion",
    "opciones": [
      "Higado",
      "Reproduccion",
      "Cerebro",
      "Pancreas"
    ],
    "nivel": 1
  },
  {
    "pregunta": "¿Parte final del intestino grueso?",
    "respuesta": "Recto",
    "opciones": [
      "Ano",
      "Recto",
      "Esfínter anal",
      "Cólon sigmoide"
    ],
    "nivel": 2
  },
  {
    "pregunta": "¿Músculo importante en la deglucíon de alimentos?",
    "respuesta": "Lengua",
    "opciones": [
      "Faringe",
      "Lengua",
      "Laringe",
      "Mejillas"
    ],
    "nivel": 2
  },
  {
    "pregunta": "¿Huesos cortos de las manos?",
    "respuesta": "Falanges",
    "opciones": [
      "Falanginas",
      "Falanges",
      "Metatarzos",
      "Carpianos"
    ],
    "nivel": 2
  },
  {
    "pregunta": "¿Órgano más grande del cuerpo?",
    "respuesta": "Piel",
    "opciones": [
      "Riñones",
      "Piel",
      "Hígado",
      "Cerebro"
    ],
    "nivel": 2
  },
  {
    "pregunta": "¿Músculo más grande del cuerpo?",
    "respuesta": "Gluteo Mayor",
    "opciones": [
      "Cuadriceps",
      "Gluteo Mayor",
      "Dorsales",
      "Abdominales"
    ],
    "nivel": 2
  },
  {
    "pregunta": "¿Músculo de la respiración?",
    "respuesta": "Diafragma",
    "opciones": [
      "Pulmones",
      "Diafragma",
      "Faringe",
      "Tráquea"
    ],
    "nivel": 3
  },
  {
    "pregunta": "¿Cómo se llama el tejido del corazón?",
    "respuesta": "Miocardio",
    "opciones": [
      "Miocardio",
      "Cardiaco",
      "Estriado",
      "Metacardio"
    ],
    "nivel": 3
  },
  {
    "pregunta": "¿Unidad mínima e indivisible del cuerpo?",
    "respuesta": "Célula",
    "opciones": [
      "Célula",
      "ADN",
      "Nucleo",
      "Mitocondria"
    ],
    "nivel": 3
  },
  {
    "pregunta": "¿Parte más corta del intestino?",
    "respuesta": "Duodeno",
    "opciones": [
      "Duodeno",
      "Ileon",
      "Yeyuno",
      "Intestino grueso"
    ],
    "nivel": 3
  },
  {
    "pregunta": "¿El ADN de los humanos se encuentra en?",
    "respuesta": "Núcleo",
    "opciones": [
      "Aparato de Golgi",
      "Vacuolas",
      "Mitocondrias",
      "Núcleo"
    ],
    "nivel": 3
  },
  {
    "pregunta": "¿Aqui se producen los glóbulos rojos y blancos?",
    "respuesta": "Médula Ósea",
    "opciones": [
      "Médula Ósea",
      "Huesos",
      "Cerebelo",
      "Bulbo raquideo"
    ],
    "nivel": 4
  },
  {
    "pregunta": "¿Lo que une hueso con hueso se llama?",
    "respuesta": "Ligamento",
    "opciones": [
      "Tendones",
      "Cartílago",
      "Ligamento",
      "Articulación"
    ],
    "nivel": 4
  },
  {
    "pregunta": "¿Lo que une hueso con músculo se llama?",
    "respuesta": "Tendones",
    "opciones": [
      "Ligamentos",
      "Cartílago",
      "Articulación",
      "Tendones"
    ],
    "nivel": 4
  },
  {
    "pregunta": "¿El factor RH de la sangre es?",
    "respuesta": "Proteína",
    "opciones": [
      "Ácido Graso",
      "Carbohidrato",
      "Proteína",
      "Membrana"
    ],
    "nivel": 4
  },
  {
    "pregunta": "¿Cuánto mide el intestino delgado?",
    "respuesta": "7 metros",
    "opciones": [
      "10 metros",
      "9 metros",
      "7 metros",
      "5 metros"
    ],
    "nivel": 4
  },
  {
    "pregunta": "¿La sangre entra al corazón por?",
    "respuesta": "Auriculas",
    "opciones": [
      "Venas",
      "Auriculas",
      "Ventrículos",
      "Aorta"
    ],
    "nivel": 5
  },
  {
    "pregunta": "¿Mecanismo de comunicación entre neuronas?",
    "respuesta": "Neutrotransmision",
    "opciones": [
      "Neutrotransmision",
      "Señalización",
      "Sinapsis",
      "Potencial de acción"
    ],
    "nivel": 5
  },
  {
    "pregunta": "¿Cómo se llaman las células de los músculos?",
    "respuesta": "Miocitos",
    "opciones": [
      "Miocitos",
      "Actinocitos",
      "Endomisios",
      "Miofibrillas"
    ],
    "nivel": 5
  },
  {
    "pregunta": "¿Órgano que regula la temperatura corporal?",
    "respuesta": "Hipotálamo",
    "opciones": [
      "Piel",
      "Hipotálamo",
      "Médula Espinal",
      "Venas"
    ],
    "nivel": 5
  },
  {
    "pregunta": "¿Nombre de las neuronas que mueven los músculos?",
    "respuesta": "Motoras",
    "opciones": [
      "Sensitivas",
      "Motoneuronas",
      "Motoras",
      "Interactivas"
    ],
    "nivel": 5
  }

  
]
localStorage.setItem('Questions', JSON.stringify(Questions) )

// PERSISTENCIA DE DATOS EN EL LOCALSTORAGE
const data = JSON.parse(localStorage.getItem('Questions'))
const dataUsers = JSON.parse(localStorage.getItem('usuarios'))